有冇人同我一樣會專溝公屋仔條女？

作為一個私樓仔，大學時期就專揀身邊啲公屋仔同學睇下佢條女正唔正 ，之後借啲意flirt佢，開頭又扮晒野唔理我，後尾咪又身體很誠實同我chat，仲要用telegram保密

出黎做野就仲易，啲女變得勢利左

每一個圈子出現公屋仔，都會睇下佢有冇女，佢條女正唔正，因為公屋仔啲女友特別易上

好撚賤 不過我鐘意

祝樓主有性病

公屋仔啲女特別淫

勁
不得不比個劣字你

好正！贊成樓主幫公屋仔認清條女！

抵啦！

高質既女唔會因為你住私樓而濕

你含家產死啦

所以條女有錢住私樓真係緊要
無動於衷

公屋仔

死公屋仔

垃圾公屋仔

你層樓有幾多自己比，收皮好嘛？

你層公屋唔係納稅人俾？

高質既女唔會同公屋仔拍拖

樓主專溝公屋仔屌過嘅臭雞，好威

大家都唔係靠自己
好心你就咪扮高尚啦
出膠po都仲要出到咁肉酸

濕得特別快就真

你冇撚野下話
公屋仔由細到大全家靠向政府乞
私樓仔屋企層樓就係佢地努力得返黎

好撚仆街
我會用你溝女嘅時間 去搵多幾舊錢

公屋仔d 女唔使媾下嘛？

屌西啫. 又唔係做人世，高唔高質唔重要

溝女唔一定為屌西
可以係為左溝到女個份成功感
高質唔係單指個樣

爽，識玩

想同禾地私樓仔鬥

其實都可以幫人認清條女

樓主都有向善既心

一flirt 即搞掂

私樓幾呎先
實500呎，建700呎以下私樓
生活同公屋妹有乜分別

資產黎喎手足
公屋係咪資產？

傻啦，私樓的樓價貴，都係靠公屋冇得轉讓而托住。

傻啦，自住真係同公屋冇分別
有兩層，可以租俾人，先計資產

資產？你一生都係幾十年
帶唔到下世喎

屋企實500呎up 建700呎up
有多層樓放租 無按揭
有資格參與討論未?

算啦
連登仔最鐘意打飛機

有下一代架嘛
咁你話公屋窮撚唔生仔就冇野好講喇

啲公屋仔係咁
得喇得喇 住公屋就係贏家

可能我見識少 未見過d 性格好 樣唔差 有學識既女 見到私樓會濕 即使佢住公屋

自己野先係資產 公屋係咪你既先

咁可能真係你見識少
冇記錯你係住新界既屯門

重點係 我識好多人 住公屋 但佢好有錢

樓主好慘，又畀私樓仔搶咗條女

厲害了，OP有冇食女攻略

ys 咁你都認得
可能新界純樸d 市區d女勢利d ?

零分,無新意

Agger
公屋妹最後要的又咪錢

但係樓主
你係咪以為你同佢傾whatsapp就等於溝到

支持
利申:公屋

別講笑，有晚帶個公屋女同學上我去單位
去到大堂時已
入到去已經好熱情

So fucking true

公屋的租權
其實都係資產
實際價值
好似的士車牌咁矜貴

有錢女先最淫 又玩得特別放

會唔會太撚on 9

咁即係鐘意着舊鞋？

你都痴痴地 私樓係自己可以賣 公屋唔通又賣得 租權係正苦做主動 你有乜違規之類即收返個單位都仲得 咁都有得同私樓仔比

我私樓仔好葡萄成日見到公屋仔拖索女
申利 住西半山

咁你會唔會反省下

自住一買一賣都煩死你

公屋仔
租2000
市值租16000
每月14000
一年160000
30年480萬
40年640萬
公屋租權仲唔係的士車牌黎？

一樣 仲要又係住西半山

樓主住私樓好撚型 好想幫你含

咁計法 住公屋真係贏家
每年多人16萬8
幾多人一年都揾唔到咁多

唔靚仔唔高呀又唔識FLIRT

我屋企層實用438尺租緊比人都成2萬4
租樓條友個老婆仲好靚

樓主 唔係個個女仔都係你諗得咁惡劣 等睇你柒

點解d男人覺得屌左條女就好叻好威咁
見到d男人覺得住私樓好自豪就好好笑
做女人已經贏曬你啦
利申 公廁 比人屌無乜所謂 明明做女仲爽過你

雖然好仆街但又好現實

一班出去玩,
玩完之後個個搭巴士/港鐵,
試下你渣架法拉利, (理得架車係你朋友定老豆)
肯定有好多女都想上車同俾你上

之後如果你肯帶去你自己層過2千尺既樓,
理得佢係天水圍定將軍澳呀。
條女就全程自動波, 叫你唔洗用套都得呀。

因為依d係公屋仔帶唔到佢去既level

我係私樓 但佢老母逼佢嫁第個私樓 因為佢老母留私樓比佢
佢老母唔知層私樓有我名 你又點睇？

俾你溝到個d 唔係女 係雞 你一直溝緊隻雞咋

以事論事
依個唔單止係公屋仔去唔到既lv
仲係絕大部分住私樓都去唔到既lv

比你溝到果啲9成咪又係水性楊花公屋妹
玩呢啲層次嘅野都當係成就？
有本事就成班私樓仔鬥搶同一條女嘛

因為咁
所以條女先唔洗稔可以俾你即食。 自動波咩都俾哂你。

我只係用一個極端既例子去說明現實既殘酷

可能試完都係揀返公屋仔既愛情。
但上車果一刻已經贏左

富豪溝女 梗係贏曬 係人都知

本身私樓就有一個價 而個價係屬於你 公屋就唔屬於你 至於人地賣唔賣關你公屋仔乜事 反正你公屋仔賣唔起

上次溝公屋仔條女
日頭一班人食飯係到睇條仔講公屋點好點好人生贏家
夜晚佢條女俾我當狗咁屌

問題係有幾多"高質既女"???

世界好現實 除左本身有錢既女之外 用個闣就可以換層樓既 有幾多女會唔心動?

講到公屋仔就一定對條女好，私樓仔就一定係壞人咁
當兩個都係一般男人，私樓仔本身已經贏你一橦物業啦
而且私樓仔自幼係一個良好嘅環境成長，氣質談吐都遠勝自幼被新移民同痴線佬包圍嘅公屋仔
我已經唔講錢，費事你地拎班極少數嘅公屋富户打飛機

好true

係咪範本黎 次次都照copy?
邊到有人討論緊對條女好唔好既問題

一樣 不過係阿婆留咗層西半山俾我

住係香港 屋企冇2000呎=低賤 樓豬拎廢柴公屋仔打飛機 事實咪又係一隻住係幾百呎狗竇嘅港畜

其實係
兩個以上物業 > 私樓買斷 > 公屋撚 > 供樓 > 租私樓

私樓買斷 > 公屋撚 > 供樓 > 租私樓

你咪玩喇
供樓除左呼吸plan個堆
邊到會輸俾公屋狗呀
所以話公屋狗真係公屋狗

我好奇緊班一筆過買樓嘅有錢佬點解唔去外國買大屋？
唔通咁on9諗住響香港住到死？

佢地係香港好撚爽喎
間屋千幾二千呎都夠住
大把拎著passport，隨時可以走

有錢係香港不知幾好住
好野任食，大把娛樂，高質女自動埋身爭住含

因為佢地唔只一個國家有物業
但係因為要係香港搵錢, 都要住架,
咁咪買黎一方便投資, 另一方面自己住。

唔洗咁極端四人住七百呎，都已經係公屋仔double啦
同樣係狗，做柴犬點都好過做唐狗

供成萬元鎖死左
冇得享受
點夠公屋撚玩

公屋仔永遠都係識講供樓既人都係冇晒生活

係，公屋仔條女真係特別淫賤

公屋仔開po笑鳩私樓仔你見得少咩？
私樓仔起碼係靠父幹 自己老豆老母黎
但公屋仔係靠全香港人 仲大大聲

係 駁唔到

做得好

起碼人地上一代都努力過
但公屋仔父母就真係乜都無

作為一個有兩間鋪加四間私樓既男仔，大學時期就專揀身邊啲私樓仔同學睇下佢條女正唔正 ，之後借啲意flirt佢，開頭又扮晒野唔理我，後尾咪又身體很誠實同我chat，仲要用telegram保密

出黎做野就仲易，啲女變得勢利左

每一個圈子出現私樓仔，都會睇下佢有冇女，佢條女正唔正，因為私樓仔啲女友特別易上

有冇人同我一樣專屌樓主條女?
幾好屌不過臭左d

我特別係專屌樓主條女 幾好屌。但好臭下
同樓主老母一樣

作為住緊港島私樓實用800呎，新界有老豆間村屋，自己又有丁權量緊地嘅我，睇到你地係到打哂飛機真係得啖笑

公屋支那仔

三餐食麵包

不過都係專屌你條女

公屋仔發緊夢

係 但晚晚專屌你條女同屌你老母就係真既

笑死
唔想啲公屋狗講野
個身又臭又縮 可能食得多麵包

其實志在食女既話理得佢高唔高質
你講完呢句其實無意思架

其實再高d 唔係溝公屋仔或私樓仔條女
而係佢地條女自己去溝你

不主動 不拒絕 不負責

識玩

除非你條女係私樓獨生女
否則有其他兄姊妹的話，一樣會好易變心

因為佢男朋友連埋佢屋企幾代廢撚到連一層簡單既樓都買唔到返黎，連扑野都空間都冇，好快會走佬

私樓女vs公屋男
多數都冇好下場架啦
無論係唔係獨生
做私樓女係精既就唔好蝕底畀公屋仔,因為多數都冇好下場
等公屋男做一世處男/屌返老泥公屋妹

祝樓主你快啲含家產死同生性病

利申:私樓仔

我同我女朋友都係私樓獨生

繼續吹

係

層樓又吾係你自己比嘅，以為自己好撚清高咩，咪又係條鹹魚，淨係識靠屋企人冇撚左你真系乞食都吾掂

係佢地既努力，唔撚係你既努力啊

樓主你好叻啊

你冇撚左全香港人交稅補貼你住公屋
你全家乞食都唔掂

我屋企人唔係我？
慘得過你屋企人呢世都冇能力幫你

屋企係私樓就得，就算係唐樓都好
獨生子就加成

你老母都好撚易上 你依家叫緊既老豆都唔知係咪真係你老豆

公屋狗
睇下你幾撚on9